有冇人睇過 《願上帝寬恕我們》呢套西班牙電影？

想知有冇人完全解讀到

個男主係咪都做過連環殺手？